飲水去暗瘡印...?

有冇用? 早排天氣濕 生咗好多暗瘡
搞到而家好撚多暗瘡印

搽藥膏會唔會好啲？
照計狂飲水皮膚會好左，但唔會去印

有咩好推介

我之前成面粒粒 堅持三個月 每日飲2L水 而家無晒仲要無印

咁一日要飲幾杯?

你個杯有幾大

飲水=身體好=血液循環好=印好快啲

利申：9up